831可以搞第二屆香港人巢皮腳大賽

大交合預計831會落大雨！
上次818對腳巢過阿婆嘅你，831無理由唔參加啦
上次有巢皮但唔記得影低參賽？831記得影
818對腳冇巢皮？！831你一定要巢一次！
831，一齊濕！

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

[9．1機場] 文宣集合 2.0

現有文宣集合 (Google Drive)

[核彈文宣]828#ProtestToo集會全世界都要去 平權=反極權 將火源燒開去

咁唔落雨就唔出呀？！

今日大家有冇巢皮腳呀？